是世界冷漠還是本應如此？

點解明明係認識既人，睇完ig story，見到其他朋友好鬼down 唔會關心下？抑或冷漠先係常態

正評＝睇完吾覆正on9
負評＝好L正常姐

推

拉

只因為佢地無當你係真心朋友